(代友post) Fancx 員工唔到數要罰錢

我朋友不是我，朋友做Fancx

事源係膠層玩埋d on9 game，每日唔到數要扣分一扣就扣50/100分，加分項目就最多拎10分一個，都未到最on9，負分要每月位位罰$100直到年尾？傻撚左？經濟咁差嘅情況下要人帶錢番工？人工又少，一個senior都係15000最多喎講緊！下面果d真係食晒屎。出呢個on9 game 果陣個on9膠層有係group問有無人反對，屌你老母有人反對呀，就屌9番果人問佢點解要反對，假西假民主，低佢生得咁樣衰。
唔止呀聽講呢間公司勁濕9
果陣無疫情班大陸人日9日落黎果陣旅遊區d鋪頭好旺好好生意，宜家旅遊區食晒屎，住宅區既分店生意好d，竟然可以開口話想大家人工balance番，要住宅區舖頭既同事減人工去貼番旅遊區舖頭d同事，on9? 竟然會厚面皮到咁都講得出，拎就拎晒政府d補貼，拎完就唔撚炒你，減你人工去貼蝕錢果邊，屌你老母拎咗900幾萬，報左3百幾個員工，計晒都無200個呀仆街，人地等你開飯，你就咁撚無良心

勞工處

留名睇高層被斬

咁嘅時勢仲玩埋啲咁嘅遊戲罰員工錢 睇嚟好窮

推

Fancl d化妝妹好正